是日韓國菜

平時勁憎韓國嘢，但炸雞好脆、冷麵口感同個汁都好正，不過唔知係咪專登，啲雞全部用晒好鞋嘅位

褲🐶 好波

弘

姐姐大人rich

使徒之前食果間?

有人請

有無link???

唔好咁話自己

邊間

荃灣

好肚餓

褲 弘🐶今晚都食韓

想睇

手長鬼未食嘢咩？！

屋企up唔到圖
明日po昨晚。

食左，不過見到炸雞好想食